豆腐貓砂求推介

我隻女用慣一粒粒嗰D 傳統貓砂成日整到周屋都係

所以之前打算換一隻條狀豆腐貓砂
但係佢唔肯痾, 情程痾係床同地下...

而家隔咗一排想氹佢試多次豆腐貓砂
請問大家有冇邊隻推介, 好用又可以等佢易接受?

但豆腐貓砂隻貓成日唔撥砂會臭d

之前用tidy cat凝結砂
之後轉n1豆腐砂
你初初試下溝砂先啦

我一日清一至兩次
應該唔會超臭掛

好!
試下溝埋睇下佢點先

我唔知淨係我隻貓唔鐘意撥定佢d屎臭d

我隻衰貓成日等人放工返去先痾... 新鮮屎臭到pk

逐啲逐啲溝喎 同埋要留返一兩舊佢嘅屎 有啲味先認得

好!

轉用呢隻轉咗兩個幾月
感覺良好 香噴噴

啱啱用epethk 訂咗包N1 試試, 睇下佢反應先

貓屎好臭點搞

你幾耐清一次屎?

我隻貓D 新鮮屎都好臭, 但一日清1-2次屋企都唔會好大味

就係新鮮先臭 尿都好臭 你個隻係咪任攬唔嬲

屎咩質地
食緊邊隻糧
糧太高蛋白質d屎都會臭d

原來係咁

我嗰隻女唔鐘意抱, 唔鐘意對腳離地, 但係地下點玩點搞佢都得

Thanks

最中意瘋狂攬住隻貓錫佢 摸肚肚

換貓砂要溝足一個月咁換 每日加啲加啲 你有冇咁做呀

aeon $69.9

乾糧問題
我嗰啲食開靚糧冇嘢，一食垃圾糧就勁臭